話說今日粥店老闆都罷工，寫左幾隻字貼門口....

藍黃是政見
黑白是良知

抵我平時成日幫親佢

有d意外，平時極多癈老幫襯

上幾次佢都有參加罷工

真係估佢唔到
雖然自己最憎食粥
但無可否認，呢間d粥係好食

點解明明你無開名
但上面啲手足都知係講緊邊間

荃灣

禾刀上g系冰間

難得
但留言有人話扮
決定觀察咗先